CA派左去慈母部 應該點算

工作上係對幫辦以上 都好有禮貌 唔似啲老散咁串
但做野真係要好小心 做對市民既野一做錯 因為係警察部 更加鬧到狗血淋頭
應唔應該三年入紙即走 升左aco仲留唔留係慈母部好
有無慈母部既同事分享下

做得CA就唔好選擇咁多

同期啲同事最多都係忙小小 但都唔似我比人鬧到狗血淋頭

有得做你就做啦 仆街 仲咁多要求

你係咪成日鬧我果啲刁民

辭職囉

ca姐係咩

鬧番佢囉

文書助理

未過probation 唔敢鬧

男人老狗攸ca

做

大把人想做，on999

體弱多病 所以先揀呢份工做

你在入面睇下有冇人犯法
如果有就舉報

睇你都做唔長，位都未坐暖就諗住走

ca係pt幾到pt?

入左慈母部唔緊要

為左伸張正義
你睇下邊條仆街係入面做違規野

拍片匿名舉報佢地

pt 1到 pt 10咋

咁你小心d 咪得

頭幾年超低人工

後生真係唔好入去
考aco仲好

三年後再開po啦